凍乾脫水貓糧一問

我想知凍乾脱水糧安唔安全的？例如會唔會好似生肉咁有機會有沙門氏菌？

貓貓一定係食生肉最好最健康

你食開邊隻牌子？

汪貓

係咪鮮肉果隻？

生肉凍乾